Se for a primeira vez que o usuário loga (api vai informar através de flag), mostrar Tela de termos de uso.
Layout/Design aqui: https://drive.google.com/file/d/0B9-ep4Hf-MyfNUdrVVRxRGFjd3c/view?usp=sharing
A API retornará um link para uma página